十人上街，挪威頒布和平獎給示威者；中共外交部指外國勢力干涉內政。

十人上街，挪威頒布和平獎給示威者；中共外交部指外國勢力干涉內政。
一百人上街，冰島承諾提前大選；中共聘請五毛在網上分化示威群眾。
一千人上街，瑞典示威少女成為了時代雜誌年度人物；中共禁網。
一萬人上街，新西蘭制定應急計劃撤僑；中共進行防暴演習。
十萬人上街，丹麥政黨容許黨內議員獨立選擇支持哪一方；中共出坦克車屠城。
一百萬人上街，愛爾蘭進行公投；中共調配航空母艦隊，等待真正的戰爭來臨。
二百萬人上街，加拿大政府倒台；解放軍抱怨軍備彈藥不夠。
二百萬零一人上行，芬蘭獨立了；習近平終於說：『好多人反對我們！』
林鄭：『香港哪些自由民主人權受損？』

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

中共係全球毒瘤

你想人睇到 但不推？

講得好

個類比好怪

咁如果頒比支那黨級高官算唔算干預？